正喎 香港航空直航關島變咗三藩市轉機

啱啱消委會

去美國外島變咗去本土

另一個問題係關島免簽證
但本土轉機要簽證

幾時飛？ 而家一般人買飛直接filter左佢 , 無錢到， 撐唔撐到你要飛果陣都成問題

正
價錢點計先
係咪會平過直去SFO